一人一個見到ex會講既野

你最近點啊？
我上次燒俾你啲冥幣你收唔收到？

睇你個樣都似俾人玩到反哂皮架啦

閪皮？

你仲味死咩？

屌你老母臭 湊大你

厚面皮

生日快樂

乜你未死咩？